踢波好易甩皮

有無人踢波好易甩腳板底/腳趾既皮

生水泡就多

踢慣就慣

水泡都有生，多數腳趾公底

有無咩方法避免

厚啲嘅襪？

我已經著左2對再加小小膠布